香港警隊是一支擁有（截至2019年04月30日）30,884名紀律人員及 4,573名文職人員的隊伍。

主要交通有邊幾條